懷疑男朋友出軌，半年來都無揭破，但自己好辛苦，因為無證據，我應該點做？

如標題

搵證據先

想人幫手就講多d啦屌你老味

姐係無囉on99

笑死，你都認定人有咁 我懷疑你係殺人凶手，但我半年來都冇揭破，冇證據

分手要證據？

肥絲大隻:出軌拉返上月台咪得囉

分手囉

你唔信佢又自己辛苦 點解唔分手

試過用假acc係ig搵佢，佢中計了。仲約我出黎，我唔出，之後就不了了之了。

搵私家偵探

仲唔夠？ 佢有冇主動flirt先？

試過用假acc係ig試佢，佢真係中計了，仲話可以俾錢包養，之後約我出黎，我推左，之後就不了了之。

你check下自己有冇妄想症先啦

有呀，我一直冇理到佢。而且有一次佢去澳門話見客，返黎佢俾d佢影既風景相我睇，我唔覺意睇到佢同一個女人既合照好close，仲要係係酒店既泳池。佢既解釋係話好熟既朋友，話我唔信都無辦法，因為果陣我地一齊住，佢又好多時都陪我，所以信左。但每一次佢去澳門話見客帶客，我個心就好唔舒服，特別係依家唔一齊住了。

理性d黎講，我唔會隨便懷疑人

求其啦